玩微博玩到被禁言....

又話有民主，有言論自由

玩得唔夠高明

學下品蔥班人點玩啦
識玩一定係玩加速主義
不嬲都ban反共言論架啦

晒左個ac
支那豬好撚蠢應該要婉轉啲串鳩佢地

你做到咁出面 點樣唔禁

太高調了 要講反話

講真話引一堆人屌你好爽

班大陸人成日將中國同中共撈埋黎講

睇唔明,邊個係你?
利申 冇用過微博

全部都不可理喻
一講中共就中國人 漢字 漢語 廣東話 黃皮膚 黑頭髮 有手有腳 乜都拉埋一齊講

繁體字係樓主

我要是不上班就殺光你們港獨

呢句好撚癲
完美演繹on9仔

樓主識玩 自己一個單挑10幾億微博大軍

黨國不分
反映支共洗腦教育真係好有效
愛國同愛黨係兩個矛盾既存在真心愛國唔可能認同共慘黨既所作所為

Push

睇下熱狗就知點先可以最有效地搞事

大大師兄啲frd

美國 加拿大 澳洲 紐西蘭 南非 新加坡 菲律賓都講英文所以全部都係英國人

學大陸政府話齊 不要高級黑 低級紅

Hi CharlesFong_27446

玩爛左個ac
你起我底都冇用

爽快程度等於幾十億精蟲沖向一粒卵子

你功力太低，要扛著紅旗反紅旗

屌d小粉紅最爽, 特別係被鐵拳果d

愛國一定要愛黨
你睇下美國啲人會唔會話好撚愛共和黨
戇鳩鳩

屌我最近都開始咁玩，玩爛咗個用咗四年嘅account

洗唔洗實名登記？

識玩一定要轉番殘體字先玩

识得玩一定系残体字+化身极端小粉红

你同用連登ac開藍絲post嘅低級五毛
或者大大聲屌完狗班狗發癲就跑走嘅人有咩分別
哂左個ac啦

支那人得把口
所以點解話支那人就係賤種

大陸人好鐘意講話唔係中國人就唔好用中文 佢地唔係外國人係咪一個英文字都唔用得

唔係美國人唔好用iOS,Android ,windows,osx

平時login password 都要打番蝗語先係愛國既表現

咁學英文咪啫係學做英國人？

CharlesFong_27446?

鍵盤都要重新設計過佢啦，用算盤啦仆街

你點開ac的

fakePhonenumber

要比藍更藍

我想申請微博去撚大陸人都申請唔到

買張太空卡囉

加速主義係最有用

充共埋班上海 北京人

串佢地無用
應該吹捧佢地
等佢地愈黎愈自大
發生多d nba個類既事
加速

全世界都是中國的

好低質

唔係阿拉伯人咪連數目字都唔用得

手足辛苦了，應該學下呢個，呢個係廣州茂名既留言

支那要高級紅先玩得耐

大把大陸人咁樣嘴炮到極致
落到黎咪變死狗咁 好撚廢

用真 ip 上？

有用 vpn 上？

啱，香港人寫緊漢字，中共都未出現啦

i know that feel

利申 我都係玩到被禁言

玩微博主要目的唔係要笑鳩支那人，係要引佢地反抗，加速支爆

加速主義先有用
一打一億只能夠用黎打飛機

一早被人封左

Post咗納粹黨同共產黨對比嗰啲圖

但大陸好多人學英文

識玩梗係唔係咁玩，要用殘體字扮大陸人，開頭一排出d反香港支持中共既post先，等d人起你底睇你出post紀錄既時候，會覺得你係真心愛國大陸人，

然後就可以開始慢慢滲透

馬來西亞都屬於中国的

屌你

花式愛國
乜撚野黎

大佬，咁玩會好快ban

要高級紅先得，活著就是希望

我個weibo account 仲生存緊

睇完wiki都係唔明

如果你知我係邊個 你一定唔敢鬧我！ （打電腦） jpg

得個爽字 好似冇咩幫助

啲支那人堅冇腦
反中共=反中國文化

岩
其實我地應該要玩微博
反5毛

煽動極端愛國民族主義
令中共控制唔到啲小粉紅
令全世界更反共
以子之矛 攻子之盾

3之後10個零係300億喎

要玩就要玩盡低級紅高級黑

爽一爽ban有咩用

應該講：竟然有13億9700萬人，無做護旗手。其實港獨已經透中國。

無計，由蘇聯開始共匪就係咁樣洗腦

好似要電話號碼

一個住左14億監犯既監獄話自己有30億個犯

低級黑

樓主做乜唔串佢：又話自己愛國，但原來你覺得你份工緊要過我地偉大嘅祖國！？你唔配做護旗手！

識玩原來咁好玩

簡單D講就係全世界不是中國就完蛋了
加速中國人成為天龍人

我喺冇任何提示之下發現自己被限制
被限制唔可以評論&轉發&私訊
唔知封到幾時
或者係永封？

其實我支持呢種講法最好佢做得出
支那人唔係話香港示威者一日八千既咩,仲洗上班,快D落黎殺啦

feel到條大陸仔好嬲 但又咩都做唔到 最後死死地氣番工既無奈感

啲大陸狗真係好撚弱智
佢哋知唔知自己講啲嘢係咁戇鳩
真係頂唔順 快撚啲死唔好浪費地球資源啦

簡單d講就係比小粉紅更加激進
eg 佢哋話 統一台灣
你就話 武統台灣 殺光台獨

佢話 打倒美帝
你就話 核平美國

目標就係要令中國人自我膨脹
周圍煽風點火，得罪全世界
成會眾矢之的
咁先會快d滅亡

有啲玩曲線曲到好撚勁好難分㗎
未必全部都係戇鳩

除咗煽動極端主義
仲要分化
eg 之前大灣區對香港人買樓有優惠
好多人都不滿，話政府優待港人，出賣本土人利益
其實不嬲大陸都要聲音都話政府優待外國人，港澳台

我哋可以用呢個機會分化佢哋
eg話香港唔聽話就有優待
大陸人聽聽話話畀人當二等公民

挑起大陸嘅本土主義

總之，對住小粉紅，就煽動極端主義
對住比較中立/溫和/淨係關心自己利益 嘅就分化

可能呢個都係手足 扮鳩

講英文就冇事支那人睇唔明

笑下都好嘅

叫人去支那
不如你嚟香港俾我地打

中共倒台咪一樣，中國又唔會消失既。幾千年都係咁不斷轉人統治嫁啦

華為之前話251係美國網絡水軍做佢哋，共慘個網訊辦即刻叫佢收聲，任正非都係低級紅高級黑

繼續

玩得好垃圾
咪影衰連登仔
咁都好po上黎

只有新簡體字係屬於中國共產黨，其他文體同文化 (漢，華夏) 不只是屬於中國，例如農曆新年

唔識玩

加速姐係點

即係焦土？

推推推
都係時候開返個萎博

微博文宣最快15秒被禁

大陸係黨大於國，有黨先有國，你見閱兵先都係黨旗行先，國旗行後，所以對中国人嚟講基本上中国就=中共

比小粉紅更紅更無腦到會反感嘅言論
類似連登扮激進真分化網軍嗰啲

同埋要令到正常人反感
甚至覺醒

向微博要講反話
要藍到仆晒街甘
越藍班大陸人越反思
大陸少都過半反共黨

唔識玩 點做到
利申 無用過

班懵撚望住自己電話或者電腦既 Keyboard 全部係英文，真係唔知有咩感想。

原來有同好

其實可以瘋狂用毛魔啲言論抽擊佢地，
佢地還拖就話佢地反共反黨

m男？

想玩去藍絲page/youtube，唔洗去微博咁麻煩

你唔明架啦
迎合佢地會冇人理你架

你講真話，佢地除左留言仲會inbox屌鳩你 ，追住你屌

佢地account 名都有英文字

支那人用英文點都多過英國人用中文
英文屬於英美
支那係英美支那